外媒政要關注港共高調拉人 李柱銘：自己被捕感覺「舒服曬」 終於有機會同優秀既香港年青人同行民主路

民主黨創黨主席李柱銘，早上被警方以涉嫌非法集結被捕，他下午 4 時許獲准保釋，離開中區警署，他表示對自己的行動無悔，更形容被捕及被控感覺「舒服曬」。

【4.18大圍捕】外媒關注港警高調拉人 路透：反送中以來最大打壓
香港警察今晨上門拘捕包括民主黨創黨成員李柱銘、工黨副主席李卓人、壹傳媒創辦人黎智英、民陣副召集人陳皓桓等逾10人。港警高調的拘捕行動引來外媒關注，路透社及彭博社等主要外國傳媒都有跟進報道，路透社形容，今次港警的行動，是反送中運動在去年爆發以來最大打壓（biggest crackdown）。

彭博社指，現時香港因為正對抗疫情，因此反送中的抗議運動平靜了下來，但特首林鄭月娥及其他建派人物卻和應北京的聲音，指摘香港的「反對派」危害香港的自治和生活。

立法會議員毛孟靜接受訪問時表示，由林鄭月娥領導的特區政府試圖把「恐怖統治」引入香港。毛孟靜說：「他們正盡一切辦法去壓制本地的反對聲音。」

德新社的評論指，隨着香港的疫情減退，港人生活步回復正常，去年持續了半年的反送中示威很可能將會恢復。

路透社／彭博社／德新社

Push

李柱銘被捕引起好大本地同國際關注，亦都connect到好多淺黃同自己人，得閒屌佢過去既歷史不如做多幾個鍵戰任務好過，要鬥黃就同自己鬥

幫手推po同上Twitter CLS 打國際戰線：

上咗Twitter moments

美國議員助理

Luke de Pulford

黃之鋒：

Benedict Rogers：

Twitter 戰線手足整咗個網站出嚟比大家做task
以後大家無藉口唔打國際線喇
快啲bookmark 佢啦

入bot 拎任務24小時更新：

另有手足會係佢Twitter Account 每日更新任務:

或者download 香城online 個app 都有Twitter 任務做

Like retweet reply
*如果見到想用嘅圖已經有手足用咗請搵第二張圖
*如果見到已經有好多圖就唔好再放圖，只留文字（短短地都得）
*唔好只係扔低張圖咩字都唔打
*唔知留咩好就like 手足留言或者啲對我哋有利嘅留言

另外Twitter戰友為英文唔好嘅手足準備好補習：
文宣字：

Twitter 英文補習：
解決5毛：

From user 平靜的海岸線

國際戰線

懶既都最少一人retweet like留言幾個po，唔可以乜都靠曬小白鼠先生

幾識講野 如果唔講優勢嘅年輕人
又會比前線屌

好快會有5毛入黎話李柱銘消費年青人, 被捕儲CV

老鼠屎終於上連登神枱

放心一定有有心人會做呢樣野

李生 你呢個被捕罰錢架咋喎
不過都好喇 浸埋你玩喇

推

你上面已經有件我都估撚到先打定#3

唔知小白鼠有冇上連登，但係

我啱啱都想咁講 即刻有一件

80幾歲，佢引起到國際關注都算係咁

D五毛分化撚出動得快撚到

現實地講，佢俾人政治檢控罰幾舊可能大迴響過我同你坐十年

推 Twitter 呢啲鍵盤戰士都唔做 你冇資格享受民主

呢d懶清醒既人太多，實事就唔點做

岩呀
其實鬥黃有另一個玩法, 唔好向下鬥, 要用自己向上鬥
批鬥自己永遠都唔夠其他人黃先算真正黃絲

五毛Logic：
唔被捕=精人出口
被捕=儲CV

咁鐘意被害做咩

我follow咗佢仲㩒埋鐘仔，佢可以係我瞓緊覺果時都不停震尻我部機

我諗有內疚既感覺唔出奇

所以我地咪撚好似佢地成個閪女人咁乜都屌

圖文上半部黎自立場，補番source唔好意思：

其實佢咁高調拉民主派已經冇用
大部份年青人同中年人已經覺醒
對家不停打壓只會令香港人對中共更反感

被捕師

Pishhhhh

人血饅頭

我地一直都講緊不被捕原則呀

我諗佢都係講下心底話姐

大律師累積十年經驗後，有機會獲香港終審法院首席法官委任成為資深大律師（Senior Counsel, S.C.）。資深大律師在香港的地位，等同香港主權移交前的御用大律師（Queen's Counsel, Q.C.）。所有在主權移交前已獲認許為御用大律師的香港大律師，在香港主權移交後全部自動獲得香港資深大律師的資格。

過去英國的御用大律師資格授予制度曾為香港不少法律界人士詬病，包括香港法律界泰斗大律師胡鴻烈及余叔韶等；因此在設立資深大律師制度時，其資格的認定曾掀起一陣討論。然此項委任絕非理所當然，首席法官會考慮其行內成就、貢獻、經驗等，絕非擁有年資便能順理成章獲得委任。而大多數資深大律師被委任時，年資已超過10年。

至現時為止，香港大律師公會僅有一名名譽資深大律師——前香港大學法律學院院長、人權學者陳文敏，他在2003年獲得名譽資深大律師的資格。

截至2018年6月，資深大律師共只有104人（93男、11女）。而資深大律師會根據其執業年份列出排名，排首位的是身為泛民主派元老的民主黨創黨主席李柱銘。

up

多謝整合見你個po推唔上頂想試下開多個

被捕師
要發揮輿論作用

同一分鐘#10

push

yo發覺新聞結合行動po都幾易上熱門，下次同齊動行動做文宣巴打講聲先

文宣啊

新聞po易上過行動po好多
我喺隔離po推咗好耐都唔掂

屌

要人呀

大家都要juice啲吖嘛

你老母就生咗粒老鼠屎遺臭人間

唔係你想佢點講？
唔通話後生仔罪有應得？
自己唔應該畀人拉？

李柱銘咪又係大中華膠一個
日日J本基本法

元老級人物畀人拉咗喎

仲要係同美國關係密切

文宣

所以我直接copy咗海岸線巴絲段野pin係到算

係囉，下次應該學你咁開po

Spread出去
國際戰線要人

即係點開先岩

唉

請教下點開

I hold the sword horizontally

Twitter Reddit Facebook Instagram 全部都可以做㗎

推推推

Push.

不過唔知係唔係入親嚟嘅人都會幫手

講係你呀樓主

你follow佢黎跟住做任務？

邊L個夠馬丁黃
佢係基本法起草委員會同共匪角力緊嘅時候你飲緊奶

一開始入基本法草委㗎佢
中共同路人嚟

叫得一個得一個

李柱銘成80歲都唔放過
港共政權全部落十八層地獄啦
而家個個國家都疲於抗疫，得中共繼續玩政治，係得嘅
立會選舉我地一定唔可以放棄

80幾歲仲儲CV

我想知道大家準備好回歸大戰未？

23條係一定會係未來短時間內立法，大家有冇足夠的信念、勇氣、智慧，再次為香港拋頭顱灑熱血。

我好愛香港、亦都好愛每一個香港人，係各位令我感到咩叫做「愛」。請各位做好準備迎接香港end game。

光復香港，時代革命。我相信笑到最後的一定係真。香港人！

佢quote你喎

推啊

咪好似你咁
行動po好少人睇

yes
話曬人哋都已經81歲

我以為你講溫總d po其實單純行動po好多人都不嬲飛住睇，人既心理係咁

可能仲係條精蟲⋯⋯

得閒就做任務
唔得閒都抽時間做

大家做任務啦

佢終於都為呢場運動做到啲野

雖然係被捕師

睇黎有人當我吹奏李柱銘係咁負皮我

好多被捕師

佢啲po都成日上熱門㗎
好多字，啲人lm完就真係完

我諗住唔駛兩個app跳黎跳去變相可以令效率快啲嘛

就係成日見佢上熱門我先咁問
睇黎洗地組要考慮下我呢個開po方法

成日有班人唔睇晒全部就cm正負皮

柒毛又喺度做嘢啦

試下播歌驅趕先

咁都比你諗到我都follow先

陳曉華又係你呀

同埋真係要reply同打多幾粒字，易上熱門啲

go

佢成日改名

終於諗住將吹水玩膠推Post大法發揚光大了

當傾計就得有討論好易上

屌香港仲扮乜野一國兩制有法治丫
而家係仲衰撚過大陸呀

點止畀人屌

而家要鬥黃
唔夠黃要批鬥
偽黃就諸撚死佢
中立仲慘，屌哂老母
民主就係得返連登仔式民主

唔知點解諗起大岡被人斷手獲得救贖嗰part

其實佢拉
係做比北京睇

好醒我又跟先

真 頭10都出曬嚟

同時係做畀美國

我而家要睇住人名reply，希望有人應我

負錯評，推返3次

矛錯，同埋冇咁悶

使唔使呀

我有講錯咩

記得follow咗要㩒所有推文通知

佢真係無雙猛將嚟, 條條tweet 都有佢份
真係要學下佢

Heart Water Ching

推Tweet

係咪宣傳自己嗰個呀

是但啦反正都follow

咁而家一定係中共內訌，互打自己人，多謝加士氣

就咁pish冇人應呀

屌 笑左

推，做任務啦

李柱銘等比人拉係事實，能夠得到乜野關注就靠我地點去宣傳

咁又係

踢佢黑歷史ok既
同時都可以好好利用佢呢單新聞

推呢個

入草委唔代表中共既人，基本法入面寫好多保障香港人自由權利既條例 就係靠佢地寫落去，當然中共去到依代連乜條例都完全無視 佢地都應該估唔到

邊個同你講非法集結仲係罰款或者社會服務令了事
喺公民廣場案終院已經接納咗上訴庭嘅判刑指引 如果案情嚴重而集結係有預謀而長時間係需要判即時監禁 除非有非常特別嘅理由

818 101 1020呢幾次遊行唔只規模大仲要有衝突場面 唔見得罪成嘅話仲可以罰款了事 佢地當時行得咁前應該都估到個後果

btw 人人角色定位都唔同 其實無必要將佢地將要面對嘅代價同後生比較

國際線呀

佢就會話中共做場戲你睇

五月就公布
第一份香港民主人權法案報告
依家記得用Twitter

Toxic jj

做任務

啲閪人係厚臉皮嘅

連被捕程度都要鬥黃

淨係被捕已經引到咁多重要人物出tweet講

又做咩呀

要上Twitter燒佢個光環

乜都有得鬥cls

人哋話曬係第一代喺美國外交嘅人

其實搞呢D嘢係無任何意義,因為家下中國病毒無漢肺炎死咗十幾萬人, 你唔係以為拖幾條人質出嚟,就無人會同你計數下話?
條數地球人已經開到幾十萬億美金,遲D發覺性質有異的話,可能就係血債嚟.

亂撳啫

鬥慘咩

仲唔知喺入面有冇比狗打

推第2次

推呀
手足，做嘢啦

中共就係同你搞鬥黃玩分化

班狗懦夫黎，有權有勢呢d唔可能敢打，佢仲好快保釋走咗

今次目標就係連Trump Trump 都retweet

請勿性騷擾男手足

唔知鬥嚟做乜

唔拉過點叫做民主鬥士呢

推呀
大家做嘢啦

不鬥黃

李柱銘都可以用黎鬥黃? 五毛慳D啦

睇死遲下

又被人話佢淨係畀人拉，乜嘢冇做過

班狗邊夠膽打佢

英女皇

係想連trump Trump都睇呀

文宣啦

再推

無論判咩都好，佢被政治拘捕同逼害係不爭嘅事實。

事頭婆

中聯辦出咗order要門黃分化

撳幾粒掣咋
再煲大佢

當我知佢地俾人拉左，好嬲嘅時候，見到李柱銘話因為咁而輕鬆哂，好感動

retweet 同like 啫

好簡單㗎咋

國際戰線gogogo

推第3次

人地搞緊好人經濟周圍收編緊未得閒住

Gogogogo

人哋係法西斯國家， 一定會咁做啦

retweet
retweet
retweet

唔好俾班私怨小學雞d八婆交搶咗fo
全力煲返大團火準備全體歸隊

需要大家幫手
郁吓手指就得啦

推呀

反抗!!開打twitter 戰線

瘋狂RT啦

進化

btw,拉蔡耀昌做乜鳩？

有冇得再推

其實點解唔去做極端藍,曬料

彈指間，牆國灰飛煙滅

個堆野其實當花邊新聞咪得無咩必要直頭唔洗加把口就最好，好似巴打你咁開多d黃店正面po就啱曬

拎光環。。。同年輕人比？

麻膠煩

民主黨創黨人都俾狗拉埋

做紅啦

叫佢哋背曬毛主席語錄啲嘢， 咁先叫真正藍

推！！！！！

咁所以我哋而家要燒佢光環囉

文宣同retweet 啦

So sick

臨老入花叢

好在佢地會秒回第一版就block得哂

李柱銘

五大訴求 缺一不可
兄弟爬山 各自努力

不分化 不割席 不篤灰

我地由612開始 係點樣行出嚟㗎
而家係度話某啲人 食人肉饅頭 扮哂嘢
有睇呢兩日直播內會 財會嘅人
都知道班建制 講嘢有幾難聽

但我地而家 將敵人對我地做緊嘅嘢
向住一班”暫時”仲係手足嘅人做緊
會唔會 我地連藍絲都不如

而家港共 同 中共係咁比牌我地上
我地唔係唔做嘢卦

手足 加油呀 我地鬥力 一定輸
但我地有的是 時間 同佢鬥長命

推twitter

done

鬥黃只需要同過去嘅自己鬥

啱 唔好同人比較
要鬥就鬥贏自己先啦

全港第一個國際戰線（美國）人士黎

民主回歸已經係佢cv 到刻上千古罪人既名號

大中華廢老都有份
尋日長毛, 今日李柱銘

班狗連80幾都唔放過

我係咁，我會繼續咁做。其他手足係唔會有太大壓力情況下都可以咁做。

加油

既然咁憎佢

不如快啲上去Twitter 做文宣燒佢光環啦

其實佢呢句咪同「令人生更精彩」差唔好

咪再吊AY 啦

咁憎佢

不如快啲上去Twitter 做文宣燒佢光環啦

講得好，憎佢既咪利用佢既光環人人頭腦都咁清醒就好

唔知賤吾點睇呢

啱呀

當用完即棄囉

最緊要多啲人關注
我個到會持續更新啲tweet 一齊努力

都無話憎唔憎，唔通我話憎2008年我係中國人呀hi 既連登仔咩

time to correct it: the world made a wrong decision to trust china naively

點解唔拉熱狗?

不要說推 試著說Done

Done

快啲去Twitter 屌醒班信中國嘅死左膠

定啦師兄

大把人人生最大嘅貢獻就係同事，家人同同路人唔舒服並引此為榮

Tui

Adore

Done

遲咗入嚟

等咗你好耐

done done done done

馬田當日不理民主黨取態 堅持支持5區公投，算係一個值得尊敬的人

但係我作為年輕人睇到有人被捕，心情一啲都唔好受

大家成日都唔記得呢件事

Done Done Done Done ~

諗起未代港督條片
條入面班泛民應該冇諗過自己臨老會俾狗咬

我記得仲因為咁 佢同華叔仲公開罵左幾句

登登登

tvb戰線都要人
［TVB日任17/4］勸籲Kotex慎選宣傳平台

馬田都算係咁啦

撞呀

貝多芬後面嗰個點樣打出嚟呢

算啦都係播出嚟

真係玩吹水台推po

未到深夜喎

好唔會吹到上去㗎嘛

廿幾年前有冇諗過今日咁樣命運

所以咪播古典囉

willcm 係咪要狙擊

咁期待嘅

每個追求民主架人都逃唔過，冇論你係咩位置

打壓固然係重點
但更重要嘅係
"抗疫期間仍不忘打壓"
twitter戰綫要集中講

多謝李柱銘一直以黎幫我地

外媒會多講同關注嘅人

鬥黃本身已經on9，呢個時候鬥更加on9
呢個時候梗係去打國際線啦

Sorry笑咗
不過都敬佩佢肯支持我地

除咗小白鼠仲有raptor buzz 都好勁

係咪已經take好side全面冷戰，班狗做到咁出面，民主黨又咁直接

中美冷戰gogogo

被捕好舒服？
咪玩啦
呢啲嘢唔值得講笑

收聲得唔得？
係咪都屈人五毛分化撚

記住打twitter戰線

佢跑得咁慢唔緊要
唔好幫人決定做乜 唔好有大台

由上年六月開始 每次一靜對家就會幫手加料

你被捕冇人會打你殺你雞姦你

以佢同民主黨老泛民嗰班左膠黎講
思維未必跟得上深黃/激進
但係都叫做同路人會理解後生
加上佢嘅國際影響力大過你同我地咁多個

Respect

We connect

分化撚
block鳩你

你唔好再大中華膠就ok

出黎啦 分化L 鬥黃L

而家係痴線到唔比狗拉係覺得對唔住比人拉左嘅手足...到底有邊個國家嘅人會咁樣

岩呀

佢份量夠。

呢個timing咁高調拉人擺明要spin走廿二條

李柱銘一早話97後會被共產黨清算

請大家一齊打好國際線
用Twitter/Reddit推post

估唔到拖到今日姐

又封一隻賤畜PR 正呀

分化撚一定唔係同路人
同路人一定記得「兄弟爬山，各自努力」

P牌仔。

潮流興坐監
坐監不可恥

啱，同自己鬥，有資格上連登或ig鬥黃已經唔夠黃

「你系豬？你系狗？」

上面成日笑佢嗰啲係咪唔知佢成日義助被捕手足打官司

咁係咪一定要比人姦殺先夠黃，真係好撚好笑

人生更精采
奧花迪波第

果班真係好撚柒煩，連登同twitter成撚日見，我諗呢班人係希望議員扔火魔

Done and push

再打響國際戰線
推向終極生死存亡之戰

國際戰線推

事實證明 1118圍poly千幾人斷水斷糧千鳩幾人被拉
係外媒眼中都唔夠拉10幾個出名人仕大迴響

PUSH

估唔到連呢單都不及

五毛監犯同我出嚟

又唔係嘅
poly d相都拎左獎

不過成千幾二千人先換到

被捕師就唔洗守呢個原則

follow 佢好正，佢仲會做任務以外嘅嘢，又可以儲埋圖

好囉，唔講歷史，64唔好提，文革唔好提，大躍進唔好提，沙士唔好提。中國病毒源頭都唔好提喇，反正都過左幾個月

好似板崎琢磨..要比亮繼承佢霸王至高拳, 成為最強之龍

你睇咗頭一版果堆回應未呀

咁我都推

生係哩個時代

上網推！

大家幫幫手 叫埋身邊既人一齊做

我有無睇錯？手足被捕而自己無所以過意唔去？被人拉咗就舒服晒？

不分化。團結我地先可以更有機會贏，大家努力

五毛熱狗出嚟未?

優勢？

優秀呀

幫推，最新已分類Twitter戰線list：

歐盟MEP

Twitter Moments

Hawley議員助理

Ben & Luke

Gphone

外國記者/媒體

香港記者/媒體

其他支持香港人士

----------------------------------------------------------------

手足整理好Twitter相關資訊

Twitter 戰線手足整咗個網站出嚟比大家做task
以後大家無藉口唔打國際線喇
快啲bookmark 佢啦

入bot 拎任務24小時更新：

另有手足會係佢Twitter Account 每日更新任務:

或者download 香城online 個app 都有Twitter 任務做

Like retweet reply
*如果見到想用嘅圖已經有手足用咗請搵第二張圖
*如果見到已經有好多圖就唔好再放圖，只留文字（短短地都得）
*唔好只係扔低張圖咩字都唔打
*唔知留咩好就like 手足留言或者啲對我哋有利嘅留言

另外Twitter戰友為英文唔好嘅手足準備好補習：
文宣字：

Twitter 英文補習：
解決5毛：

Source：

點解要呢個時候拉？拉完呢班人就重啟23條立法程序，無哂呢班得高望重既老野周圍遊說，阻力大減，大家同路人，比起撐黃企，撐佢地都同樣重要，點解今日呢度反應咁冷淡，其實殺到埋嚟啦， 國際專注緊防疫，點都好難搶到國際既眼球睇到香港發生緊咩事，大家仲要諗點自救

一早完全封鎖睇唔到你樓上條撚樣9up咗乜嘢

李柱銘係外國心目中係香港民主鬥士，即係以前嘅Gphone咁，大家要好好把握，鞏固淺黃同中間派

一早Blocked左你啦7頭

真係好方便 做左

感受到老人家力不從心既唏噓

其實依班人最大作用係被捕然後見報搏noice

你點都無可能旨意佢地拆黨鐵打黑警啦

好多5毛，手足要識分同block

好事

一國一制

係香港，被捕係一種榮譽

呢個真

佢地被捕同坐監先夠料打國際線

又一早block左，咁你又會睇到留言，共匪啲fd講大話當食菜

除左泛民

有病睇醫生啦仆街

迫到班老犯民要靠被捕當買贖罪券
呢代嘅年青人真係好屈

香港民主罪人

大家幾忙幾懶幾怕醜都幫手去rt同like reply呀

岩呀 監就我坐 彩就你拎
抵比人話政棍

佢呢d最岩做被捕師
有光環就燒盡佢
同我上twitter煲大佢

佢今日好好笑

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

呢d人可能喺政壇太耐，冇晒火。

正常人覺得自己冇做錯，其他人俾狗拉，就代表我都要？屌你老母死黑警，我拉鳩你就差唔多

我到而家都冇辦法理解港共做緊咩

喺戰略意味上面：
大圍捕鳩拉係為咗嚇和理非，我明

拉現任議員係為咗將來DQ，我都明

攪文宣手足係令人唔敢再貼文宣， 等廢老少咗機會接觸到，我都明

但係鳩拉啲老泛民係做乜鳩呢？
定係連佢哋自己都洗咗自己腦，覺得香港搞成咁，最衰都係亂港四人幫煽動造成？？

Reddit ，Twitter 咁多人講，上晒front page ，然後上面仲有啲人係屌佢，而家係要用佢哋被捕依件事仲喺度圍內屌嚟屌去嗰啲根本同陳雲一樣

以為仲有中立撚
一係就某班on9又想獻媚

政治係咁㗎啦
你又做唔到佢做到嘅效果

It is an honour

唯一諗到嘅理由就係為咗維穩。。

等佢哋嗰啲弱智嘅深藍絲/小粉紅覺得中共做得好好， 拉曬啲妖孽

琴日去插長毛嗰個阿伯就係好例子。 插個前議員

咪就係。。 你估你畀人拉坐十年大迴響啲？定係G phone畀人拉坐十年大迴響啲？

喂阿哥
長毛食煙采你都on9

班老嘢幾柒都好，佢哋係國際都叫有頭有面同都係俾極權打壓嘅人
與其笑佢哋不如做任務向全世界文宣支共惡行，connect全球反支

被捕有光環，民主路直入赤柱，泛民選完又fatfat

每個人都有唔同嘅價值。 你覺得李柱銘上前線掟火魔有用啲？定係坐喺度畀港共拉， 上國際新聞有用d？

唔識英文都好, retweet 同 like
copy人地個hastag 都好, 留埋comment

一齊做任 一齊升lv

咁又唔係，無兩大之戰嘅又夾唔郁Mitch McConnell條仆街過人權及民主法案

只係呢個對外嘅震撼代價太大，無人想再重演一次嚟推動抗爭，

真係
已經冇勇氣再面對多次

推上國際

80歲都做被捕師
班冷氣軍師唔該慚愧吓

我都要慚愧吓

係呀 所以你有冇打算轉藍
做藍輕鬆好多
又可以奶共
喺連登打一句又可以賺5毫子

推完再推

肺炎未完已經開始打壓

Wow 佢cls 㗎噯

p

加入

算係咁啦

721831

好感動

李柱銘係呢四十年香港民主運動最具代表性既人物

8964級既代價

但都唔洗捧到上天掛

人地仲要食住民主條水搵銀

非常正確，但上面啲人唔準提歷史

笑死

啱 國際文宣就係要呢啲

呢個真 出完新聞 pin Twitter 有得諗

支持
值得尊重

對外國人嚟講，martin lee 係香港第一代民主鬥士，今次反送中佢仲要無點參與籌備，齋行都拉，係好大嘅喪鐘

所以就算幾唔鍾意佢都要利用佢既光環

支那人露底😜

頭幾個好叻 明明個post 點都抵讚吓
繼續踩

無論如何
佢對香港都係功大於過
馬後炮冇意思

大家唔好再中計鬥黃鬥果樣好冇

佢一定有上
Btw小白鼠
我都有禁佢鐘仔

Twitter 國際戰線好需要你

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

做任務，推任務，整圖

同我好好係ＴＷＩＴＴＥＲ打好國際線

あ

白兵屌人而家先知

心諗人地一早知啦，講撚到泛民唔知中聯辦干預，得佢一個知
真係見到都覺得柒

槍口一致對外

其實佢地呢批上一代社運人士係香港被捕，後生一代會笑佢地，但外媒就大肆報道，增加左國際層面既壓力。如果拉佢地既目的係想殺雞儆猴，似乎顯得做多錯多，愈做愈柒

要同自己鬥黃！！

國際線要人

呢個真 其實我覺得自己一直都只係淺黃
有好多嘢應該盡力做e.g. 認真black bloc 大背囊 做哨 帶物資 做文宣（偷偷地周圍痴下label咁）

兄弟爬山，各自努力

支那真係世界毒瘤

最基本做鍵戰TWITTER REDDIT TVB東方，又無風險又極有效

司徒華先係 佢主張過香港獨立

有啲達賴喇嘛feel

高調拉人，可能北京意思

想引全港市民出反抗，令社會亂，阻來緊既立法會選舉

支持, support!

做選民
趕走建制垃圾
重奪議會

push 上Twitter retweet

推國際戰線

佢個地位都攪，政府真係發晒茅

我哋唔想再用人頭換獎，更重要嘅係一個教訓：唔可以再打陣地或雕堡戰，硬碰硬玩唔過

當我係Condom啊
咁咪利用你 再當你係condom咯

算啦可能佢憎鳩李生但搵唔到方法姐
開導下啦

借個位先 召喚聯署師

裡面有好多為香港打定安全網既聯署
假如我地唔打好 我地好難用最低程度既損傷
去真正光復香港 奪權當家

前一兩日李柱銘俾狗塔，但喺美國政壇引起如此大既迴響。正係因為先前聯署同請求美帝落實《人權及民主法案》而致，趁機俾藉口美帝加速打殘狗共，何樂不為？

Q&A部分請㩒入去呢度
記得睇埋啊，好撚緊要啊
【偽 · 正視聽】得啦我知我洗咗你地版
召喚聯署師長文Q&A就放喺度啦